汽車過戶問題

我係賣家，自己份車保到今天
約左買家下星期過戶交收
係咪只要佢買幫我架車買左保險而且生效日期係交收當天，咁我無保險情況下下交收日都可以照揸架車出去交收？

可以呀

不過你無第三者保險而揸出街犯法之嘛~

睇錯咗
記得呢幾日唔好揸出街

然後你交收嗰日會加loading千祈唔好炒

一係掛T牌
一係破產
自己揀

總括黎講
聽日00:00:00開始你架車唔揸得
直到交收當日上運輸署完成手續為止
跟住你揸就係unnamed driver, 可以揸
但係記得一定要係完成過戶手續之後
因為新車主份保單一定有車主名
保單車主名同牌簿車主名唔同 = 冇三保行車 = byebye

即係要過左戶先可以揸架車出來比新買家？

應該新買家幫架車買左保就得

保單車主名同牌簿唔同 邊得

份保險根本無效

咁咪唔好揸出去，約佢去你停車場交收囉，有幾難？

買家未必肯

咪撚咁度

不如你問下續幾日幾錢先

問左了，唔可以續幾日，最少一年

買份cover note, 可以揸一個月

唔好渣 最多你請佢搭的士攞車

一定係用最平既方法
叫個買家搭的士
佢真係唔肯 咪叫拖車 // 搵車房搞
車房有T 牌
千其唔好博 自己無保險揸出去

如果我要留牌但過戶果日唔得閒，可唔可以就咁填左份過戶form比新買家去搞？

可以，驚嘅簽多份廢事條友填錯要加簽
記住留牌要去第二條隊排，排齋過户係唔得